狼來了：最初一百次狼都沒有出現，還取笑每次都逃跑既人..

結果最後留下既人越來越多。

「狼來了」又聽到有人大喊了。

假膠：狼來了

信qe，唔怕！

行撚開la, 最後咪又升番，好等錢洗咩

坐坐先

我感覺最後會變成1970年代，or even worse，高通脹低增長，央行被逼加息。演變成金融洗牌

走呀
股災了

其實一千次中只要有一次係真, 你手中又得柒股, 咁就下世要努力D